而家連入公園都要安心出行?

路過太子花墟對上個大坑東公園
見到擺晒安心QR code逼人用
仲用鐵鏈鎖咗其中一個個入口

我以為係政府大樓先要被監控
原來想入公園跑步都唔得?

鎖咗出入口
有冇違反消防條例？

軟件台apk幫到你

上星期入過去, 有得寫紙, 個阿姐會叫你講1次你寫果個電話

消防處：好忙呀

仲要探熱

仍然改變唔到佢係極權嘅事實
幫港共手去監察人民有冇用安心出行嗰班呀姐都唔係無辜

係咪個個公園都係咁？
定係得依個先會鎖閘嘟安心？

圖書館都會打電話通先比你入

沙田運動場又係咁，封淨1個出入口，擺個食蕉喺度迫人用安心出行先入得去

其實情況只會愈來愈差
避得一時避唔到一世

去其他地方跑啦
或者試下跑街

前幾日諗住去圖書館，見門口有一大班食蕉，入去好似要行過木人巷咁樣，免了

宜家係用盡辦法趕人走
睇黎先生幾時到頂

你連垃圾政府呢兩隻字都唔敢打
不知所謂垃撚圾到呢

咁咪唔撚去

正苦或者正虎擺明係串鳩佢地

係支那論壇好多係出唔到政府呢兩隻字
而家呢度係支那？

你係咪弱智

睇你d post, 誰人似弱智

原來真係理解能力有限

點解公園唔係公共空間？
政府係公園嘅場主？